【點解冇文宣】大專學界籲10.1起連續7日全民三罷

點解連登冇一個post講十月一日全民三罷！！！
唔好以為三罷冇用！！！
[size=6]罷工係最勇武嘅和理非啊你知唔知？！[/size=6]
同我推上熱門！！！

---

2019-09-13

全港13間大專院校學生會發表聯合聲明，呼籲市民於10月1日即國慶日起，一連7日罷課、罷工及罷市。

全港13間大專院校學生會發表聯合聲明，呼籲市民於10月1日即國慶日起，一連7日罷課、罷工及罷市。大專學界早前發起罷課兩周，學界原定今日（13日）晚上8時為政府回應五大訴求的死線，雖然林鄭月娥上周三（4日）宣佈撤回《逃犯條例》修訂，但大專學界表明絕不上當、寸步不讓，並呼籲大學生集中力量，透過擺街站、放映會等，將五大訴求及10.1三罷訊息帶入社區。

大專院校學生會發表「狂瀾既倒，昂首邁進。全民備戰，伐暴討共」聯合聲明，指在過去3個月，香港人無畏無懼走上街頭，9名義士以生命作血的控訴，過千名同路人被捕、面臨囹圄之苦，數之不盡香港人因警黑濫暴受傷，但屠夫政權仍冥頑不靈，拒絕完成港人五大訴求，只求以遲到3個月的「撤回」，意圖瓦解港人抗爭意志。

聲明強調香港人不會上當，指出是不義的政制容讓港共政權恣意妄為，視人民如螻蟻，「若不義政制不倒，未來必然再有下一惡法重臨，繼續殘害港人」，學界將會堅守五大訴求。大專原定今日舉行罷課集會，聲明指出，希望藉10.1「共匪掌權周年」的契機對準政權，呼籲香港人在10月1日至7日期間三罷，釋放抗爭力量，並透過不合作運動，增加港共政權的管治成本。

聲明續指，各大專院校學生會將為同學提供資源及協助，即使長期抗爭使人身心俱疲，但香港人「只有眼前路，沒有身後身」，懇請香港人與身邊人同行，堅持到底，「直至榮光歸於香港」。

自推1/50

自推2/50

自推3/50

自推4/50

自推5/50

自推6/50

推

自推7/50

自推8/10

自推9/10

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

自推10/10

其實我諗最好係整圖 / 提供文字畀文宣grp

每日三罷都要有集會 有活動
咁先號召多啲人出嚟

開學罷咗兩個禮拜
做咗condom

其實各大專嘅罷課關注組都討論咁要點宣傳 / 行動
起碼我嗰間U係

I know that feel bro
但都好係好嘅，起碼可以累積罷課 / 搞活動嘅經驗

和理非咁都做唔到
以後唔好怪前線手足唔再出黎

人地監都可能要坐
你地罷工都做唔到 唔好學人講抗爭

我罷10月1啦,你地搵人10月2接落去罷

PISH

根本罷課係最低成本既一種抗爭手法
上兩個星期仲照上堂既人 希望10.1會響應